到底係相由心生 定你的日子如何 你的日子也必如何

到底 因為性格 改變外貌

定係 因為外貌 改變性格

高大靚仔 多數都外向 講野唔差
柒嘅就好容易 內向

互相影響